（集思廣益）試問誰能未覺醒

經過咗612，721，728等等發過咁多場夢，甚至開始發起咁多場不合作運動，公務員，醫護人員，職安真漢子，銀髮族等等各界都開始用自己方法聲援，我本人係萬分感動。

最近我每晚都係到喊，喊既係見到遍地開花，喊既係見到逐漸既we connect，但係同喊既係點解香港搞成咁，克警白衫無差别打人，警黑官勾結，保護市民責任變到好似係bouns咁，到依家落閘更係例行公事，林奠同一班一丘之貉仲係同你兜大個圈，永遠唔回應市民訴求，直情係厚顏無恥，為何仲有一班人，我相信係好大班，都仲係唔覺醒，只求安穩生活，針唔拮到肉唔知痛，當你呢一刻唔爭取，呢一刻再放任，下一秒你擁有既「安穩生活」可以瞬間化為烏有。

和理非用連儂牆發表自己政見都會比人打，示威者為令政府同社會聽到自己既訴求聲音上街遊行又比人清場比人打，好啦，比人打到逼到識反抗，又話人暴徒，克警武力升級，全無預警，難道示威者就比佢任打？當然要跟住升級黎自衛，依家連醫院醫生都加多一腳，示威者有入冇出，法律入罪門檻過低，基本上你出過街，咁啱著住黑衫掉過下雜物咁比人捉到都可以係暴動，對於真正既白衫暴徒就只係非法集結。

我知我講得好亂，但係點樣先可以令大家覺醒？點樣先可以團結？

光復香港 時代革命
We Connect

罷工要多人參與，

除左罷工前集會集氣、各類街站連儂牆文宣

亦都快d瘋狂去fb / ig 加 以下hashtag增加市民參與度！！！！！！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

總之要用盡所有方法，
最簡單直接地，
令全部人都知道8月5日係罷工日！！！！

推

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

時間無多，政府拖字訣，想我地自亂陣腳，行動規模必須升級